有冇巴打絲打去過New Zealand?

準備五月中去12日
而行程打算係
Day1~3 AucKland
Day4~5 Rotorua
Day6~7 Wellington
Day8~9 Christchurch
Day10~12 Queenstone

其實最主要嘅係想問去過嘅巴絲覺得NZ邊樣最值得玩或者去?

因為以上而所講嘅係我好想去嘅城市 但另一方面又好去搭所謂世界上最靚嘅觀光火車由Christchurh到Greymounth附近行冰川
真係唔知點揀好

Thanks

悶到仆街，啲人幾友善

主力queenstown+ 睇冰川+ 風景 數羊

竟然 點解嘅
睇資料又多活動景又靚

只係去過北島，Auckland 無咩好玩，我覺得 waitomo caves ， Rotorua 一定要去

應該留一晚去lake tekapo 睇星超靚

我都係5月中去
留個名先

Auckland 我去casino 無乜野玩好似係，去過queens town 我可以玩好耐好耐如果再去的話！勁多野可以試，不過洗費好高（可能我是窮撚）好多戶外活動。但上次去冬天就凍到仆街

其實威靈頓會唔會好悶 我係見佢首都先想去

push

魔戒取景

南島靚好多喎，花多d時間南島啦

去queens town 要跳傘

住過AKL兩年
可能我本身份人鐘意生活節奏慢啲
所以AKL幾岩我
雖然星期日CBD好多地方都唔開

冰川風景係重點
未必個個岩玩
去行兩三個鐘山一流

去過七日北島，可以試下參加果啲full day tour,包門票午餐穿梭巴士，朝七至晚七 送翻你去auckland

果陣我參加左兩個full day tour, 一個去hobbiton 加幾個cave. 另一個去rotorua.lee 個我就無跟車翻，係rotorua 落車。

強烈建議參加rotorua 個tamaki maori village,真係好正！夜晚參加，又有自助餐食

有需要我再post 個網出黎，好多tour 特價優惠，平到笑

有車牌既租架露營車啦 係啲深山既營地過夜睇星正到不得了

巴打點申請visa係akl住嫁

tamaki maori village我都一定會去

但其他tour full day嘅話一般都要1000hkd 好貴

認真 紐西蘭最靚既風景係人
Btw藍光螢火蟲唔錯
其他唔記得 五六年前去

但你睇翻各個景點嘅入場票價，加埋仲貴過一千，仲要唔包交通，rotorua 果邊最煩係交通
另外可以去下taupo,好多野玩，但我之前因爲唔知,所以無預時間去
如果夠膽又有做開運動可以玩下lost world tour & black water rafting。當然樣樣都係錢

留明
掙扎緊去邊個city 好，auckland 網上話冇乜好玩，定係去威靈頓+ Queenstown好

時間多又有預算就南北島去曬，先auckland再queenstown

北島就去hobbiton, waitomo cave玩black water rafting, coromandel hot water beach+Cathedral cave, tongariro 行火山，rotorua Polynesia spa+睇下毛利文化

大約一星期，應該冇乜可能食晒兩家

都係5月中去，不過淨去南島
Queenstown入Christchurch 出
咩都未訂未plan

去過16日

去過10日南島 自駕

如果可以等七月大冬天先去，mount cook 積雪量夠，正

上年十月去完，淨係南島，我覺得全個旅程最正係milford sound 坐船兩日一夜，仙景一樣！

Auckland 幾悶，可以行上mount ed 頂睇晒成個auckland，建議黃昏去就最正，亦都可以搭船去隔離個waiheke 島，有好多葡萄酒莊，可以試下酒食下野，亦都有水上活動玩。

由auckland去rotorua可以順便上intercity 報hobbiton連waitomo cave tour，一日睇完可以送埋你去旅館門口。rotorua 除左去village亦都可以行redwood（提外話，海旁有間all Day breakfast 好好食）

Wellington 一定要去佢個national museum. 可以行幾個鐘，都幾得意。亦可以行下cuba street，同埋一定要去飲下咖啡，聽講flat white 就係果到出黎架。

講住咁多先。

個個都話auckland悶睇黎去玩一日就夠

可唔可以講埋南島

巴打可唔可以麻煩你post個網出黎

Black water rafting 好正
螢火蟲靚到

Polynesian spa 一路睇星 一路浸溫泉

12日又玩北又玩南會好趕
我個陣10月去行山勁舒服 仲有少少雪係山頂

Auckland 可以去davenport 行下，食fish and chips 。黃昏睇日落可以去mission bay ，隔離有間雪糕店，食住雪糕行沙灘睇日落。。毒撚就 利申 毒撚，不過家姐住nz 有人陪
玩就真係無野玩，不過我勝在散心，坐係座山上面坐左成個鐘發呆，諗下野，放鬆心情。一來景色好，二來空氣清新

基督城你留到咁耐？

附近得Akaora叫好d
反而中間抽一日去kaikoura睇下鯨魚
或去lake tekapu 睇星更好

我寫包單你會後悔

又好似係
會再諗下 睇星都好吸引

Lake Tekapo 睇星好 我上次去左一日咁岩撞正多雲
Mt. Cook行山勁舒服

同埋想問下各位係nz自己行山會唔會好危險? 定係多數會跟團?

個網叫bookme ,入面有好多tour ，睇清楚邊個啱自己，選日子果到紅色代表最平，橙色第二，黃色第三，白色原價

我個時其實幾大膽 靠個google map沿山路行行左大半日
沿途見到人上落既打聲招呼 講下路程要行幾耐咁確定自己位置係邊
要衡量自己體能 帶D野食(EG.麵包 能量棒)同水 計定來回時間同確保入黑前落到山
如果見到有人同樣目的地既可以問下對方介唔介意一齊行
小心為上 唔好蕩失路 唔好行小路

巴打當時係行邊度

Mt. Cook-Hooker Valley Track (行左去Mueller Lake & Hooker Lake)
Queenstown-Queenstown Hill & Ben Lomond (Ben Lomond 有一定難度)

有冇機會睇到極光？

信我
waitomo black water rafting一定唔會後悔

依個網有埋預計行程成間 你可以有個概念黎搵個合適自己既行程

無膽鬼表示好想參加，但真係好淆，又無運動怕做負累...
最想參加lee個，個view 好正